係唔係要人去西九高鐵示威，政府先肯停高鐵？

大家唔好咁做